強烈要求將放大鏡列為攻擊性武器

順便幫幫下撲撚熄埋個太陽

幫手